1Q題 知唔知蘇氏同邊個氏結婚最慘

兩頁內估到
抄user name 20次

兩頁開估

周
蘇州屎

有創意 欣賞你 可惜錯

答案係!! 陳國邦 (SO李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

馬，因為Semua-semua

姓勞
勞蘇 （話人講嘢好長氣 又煩）

然後嫌對方煩就會離婚 變翻solo

石，因為蘇石 sosad

斯氏

樓主唐氏

蘇斯黃

呢個中point!!

秒

胡

做咩姐你

On撚9

煩唔煩架你 成日係度講 以為自己好撚好笑

蘇汪聯婚
So wrong聯婚

sexy

唐氏

係幾sad嘅 但唔夠慘

汪
So wrong

蘇亞雷氏

so sick

開啦

睇樓上留言，呢個1Q 題根本有好多答案

等睇樓主低質答案

花（so far)
孫 (so 酸）
韓 （show hand)

開估啦

都未兩頁

未？

未牙

兩頁後開

OK

開得